[分析] 美國就算簽左phase one trade deal都賺緊320億美金

目前收緊既關稅總共805億美金一年
250B@25% = 62.5B
120B@15% = 18B

1215簽唔到會加既關稅總數係695億美金一年
250B@25% > @30% = 12.5B
120B@15% > @25% = 12B
180B@25% = 45B

而家因爲phase 1減既關稅係90億美金一年
120B 7.5%=9B

而中共承諾兩年内買500億美金

用實際已經落既關稅黎計美國賺緊320億美金，你當另類加中共關稅啦
未收既就唔好計啦

同埋今日記者會都睇得出兩邊口供都唔夾
簽唔簽到都未知
一簽唔到咪用加關稅收多幾百億美金

美國又大勝

另外話美國放棄香港到底收皮未

就算唔簽，堆黃豆又唔會過期，二來你同巴西買都係呢批美國豆，侵哥係立於不敗之地。

現實中，中國貨因為關稅而令價格上升，美國商人會減少入中國貨，所以最後美國收既稅會愈來愈少，因為美國冇人入中國貨。

所以美國加關稅最主要目的係攪死中國工廠同經濟。而家個deal 迫中國買美國農產品，其實係比關稅更穩定既收入。 美國真係win.

減咗少少稅仍然日日有稅收，仲有筆數買農產品
但支那就日日交錢又冇收入，借落啲債務全部都違約
係咪終於見證支爆嘅出現

另外1215簽唔到會加既關稅總數有人同我講話估大左 應該係
575億美金一年
250B@25% > @30% = 12.5B
120B@15% > @15% = 18B
180B@15% = 27B

anyway美國會收多同埋今晚口供唔夾
簽唔簽到到時睇

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

250B 25%>30%叫停左好耐
12月15原定只係180B加15%

其實睇返今年數據發現中國出口去美國真係無點跌到
但係中共補貼左好多黎保出口
所以侵侵話中國食曬其實無錯
不過關稅的確長期係會收少
所以我上面賺320億 (500 - 90*2) 其實都係講呢兩年内
未加既無計

其實中共係仲少左收入
因爲中共將對美國入口貨品收既關稅都降到0 (除汽車25%繼續)

關稅的目的根本唔係賺錢
係要生產商搬離大陸

所以只要個關稅仲存在,外資就會繼續走,失業率繼續升

雖然大家都唔係好熟經濟
睇吓簽完恆指晚期跌到碌葛咁就知美國Win Win

覺得簽咗有利啲 起碼侵侵可以多樣政績

所以係會加270億
咁係侵讓步左既
540億兩年 vs 320億兩年農產品

錯呀，應該咁計美國2017都已經賣出170億農產品比支那，如果當中國一向都同美國每年買入170億，而家傾果500億兩年即係每年250億，即係只係比2017多左80億一年。

條數難計到
唔係話打關稅戰之後好耐無買美國農產品啦咩
總之美國賺多左
多幾多真係好難計

係時候睇國師9up

其實屈佢買農產品係無Q用, 根本中共本身就要買嘅
啲黃豆本身就唔撚夠用, 其他都唔撚夠食, 班撚樣係要講到咁對美國好好咁

又唔敢唔買
一陣美帝又攪鳩 華為

對美國有好處，本來中國可以唔同美國買咁多農產品（雖然美國貨係最平最好，但中國人面子大過天，寧願食草，食俄羅斯病豬），而且中國要撤銷對美國農產品關稅，同時trump 可以向農民保證有大水魚買貨

中方記者會

Trump Twitter

其實中國係呢1-2年都仲會有岀口，不過肯定會按年下降，而幅度只會加劇

而家保到岀口都只係換左樣去岀貨，係越南，泰國開幾十間公司做轉口買賣，從中蝕少少比越泰咁解。
不過當搬走左廠家係各國都開始投產，自然中國生產只會愈黎愈少。

所以都反映侵點解一直都要支共買嘢，因為稅收只會愈黎愈少，而且買嘢既錢係即時到手，我做乜要每個月慢慢咁等稅收

billion係10億wo，250B=2500億美金，你sure你冇寫錯？